Для terraform будут исключены файлы локальные директории terraform,
с раширением tfstate
с расширением имеющим в себе tfstate
с расширением tfvars
следующие локальные переопределяющие файлы override.tf, override.tf.json, *_override.tf, *_override.tf.json
игнорировать конфигурационные файлы .terraformrc и terraform.rc
